[嚴重警告]連登統一立場！機場集會絕對和理非！不衝禁區！

開始有風吹話會衝禁區
雖然唔知係真心定假膠
但各位請容許我統一立場
機場人士100%和理非，不衝禁區

但決定衝既有衝既自由
我相信大家都會尊重
亦唔排除有鬼帶人衝
唔係咩咩民意
係怕有義士中伏送頭落單

所以敬請大家小心收風
唔好衝動

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

推！

懇請航空業業界發動罷工